Общая задача:
Разработать программу, которая по информации из БД строит реберный ориентированный граф - пути жд станции, назовем его картой станции. Реализовать в
озможность нахождения оптимального/всех возможных маршрутов из ребра A в ребро B. С помощью Qt уметь отрисовывать карту графа и найденные пути.

Используемые компоненты: QCustomPlot

Итог:
Программа читает из rzhd.db. Если файл не найден, предлагается выбрать его вручную.
На основании данных строится карта ж/д станции. Можно выбрать исходную и конечную точку маршрута
и посторить его на карте станции. Маршрутов можно строить неограниченное количество.
Поиск маршрутов реализован при помощи поиска в ширину. Так же есть вариант поиска в глубину 
- отличие только стэк или очередь. На малых отрезках разницы по времени поиска не замечено.
Программа ведет лог по всем основным своим действиям. Лог находится рядом с исполняемым файлом.


